\chapter{Zaključak i budući rad}
		
		 Zadatak našeg projektnog tima bio je izraditi web aplikaciju za online trgovinu. Nakon tri mjeseca rada na aplikaciji, došli smo do cilja. Sam razvoj aplikacije odvijao se kroz dvije faze, odnosno dva ciklusa.\\
		 Prvi ciklus započeo je okupljanjem tima i razradom ideje na kojoj će se bazirati naša aplikacija. Većina prvog ciklusa obilježena je radom na dokumentaciji - razradom zahtjeva. Izrađeni su i obrasci uporabe, sekvencijski dijagrami, dijagram razreda te model baze podataka. Za izradu svog dijela aplikacije svaki član tima referencirao se na dokumentaciju i time osiguravao da se pridržava ideje projekta, ali i da je u skladu s ostalim komponentama.\\
		 Drugi ciklus razvoja, iako je kraće trajao, zahtjevao je intezivniji rad članova tima. Zbog nepoznavanja određenih alata i programskih jezika, članovi su morali i samostalno raditi na upoznavanju istih kako bi se do krajnjeg cilja uspjelo doći. \textit{Backend} dio aplikacije razvijala je jedna grupa članova tima, dok se druga grupa bavila \textit{frontendom}, a na kraju su ti dijelovi spojeni u našu aplikaciju. Osim razvitka same aplikacije, završena je i dokumentacija. Nacrtani i opisani su dijagrami stanja, komponenti, aktivnosti i razmještaja te su dane upute za pokretanje aplikacije za buduće korisnike.\\
		 Funkcionalni i nefunkcionalni zahtjevi sustava navedeni u poglavlju \textit{Specifikacija programske potpore} ostvareni su uz minimalne izmjene. Tijekom izrade projekta, odlučeno je o postojanju samo jedne trgovine unutar \textit{WebShopa}, stoga funkcionalni zahtjevi administratora, dodavanje i brisanje trgovine, nisu ostvareni. Administratoru ostaju funkcionalni zahtjevi manipulacije proizvodima i kategorijama te upravljanje vlasnicima.  
		 Komunikacija članova se pri početku, dok je epidemiološka situacija to dopuštala, odvijala uživo, na sastancima na kojima bi bili prisutni svi (ili skoro svi) članovi. Kasnije komunikaciju prebacujemo na Whatsapp, čime osiguravamo da svi budu obavješteni o napretku i budućim zadacima. Usporedno s tim koriste se i Discord i Microsoft Teams koji imaju mogućnost dijeljenja ekrana, što nam je dobro koristilo da međusobno pomaganje i rješavanje određenih problema. \\
		 Krajnjim rezultatom smo jako zadovoljni, uzevši u obzir vremensko ograničenje koje smo imali i obveze svih članova tima. Najveće prepreke stvaralo nam je neiskustvo članova u izradi projekta i samom radu u timu. Kroz ovo razdoblje naučili smo koliko je važna dobra organizacija vremena i ljudi u timu te koliko je važan trud svakog pojedinog člana. Svi se slažemo da nam je ovo odlično iskustvo te da će nam sve što smo na ovom projektu naučili sigurno pomoći i u budućoj karijeri. 
		
		\eject 